點解咁多人可以接受自己樣衰？

我唔得 人生得一次 要活得漂漂亮亮

Haha

打算整容

整邊到？

接受唔到自己,但可唔可以搵到一個接受到自己樣衰既人

鼻啊 個鼻太扁啦
整體中上 但真係爭個鼻

食屎啦冇品整容閪

靚咪得囉 又唔係用你啲錢整

整容閪

整容都算
玩交友app擺哂啲男仔相上連登 賤格+冇品

又係你條賤畜

最弊你整完都好撚樣衰

點解接受唔到？人生除咗樣貌仲有好多嘢更重要

女人擁有美麗既靈魂先係最重要

咁真係好衰喎

咁發展緊其他嘢唔會諗住發展埋個樣？

係咪擺咗你上黎

通常整容都係整鼻 鼻靚真係差好遠

老鳳唔明點解2020年仲有人會介意咁撚平常嘅事

老鳳反對隨便亂擺人資料上網
除非你確定咗對方係藍屍

圖？

點先叫靚?點為之過大?

都係不外乎高直窄 但都要襯返五官 不過大鼻一定柒

點為之大?有冇圖睇?

佢解釋得好好

鼻翼有啲闊 高度同山根都正常
如果男仔可以接受 女仔鼻翼精緻啲去收鼻翼會比較好

等下世隨機會快D

睇你想行咩路線既樣 男仔都可以收鼻翼 好似上面劉愷威咁

絲打有冇削過骨 植髮 縮鼻翼？ 想做

都無
削骨後生諗過 但風險太高未去到一定要削
鼻翼本身窄 縮鼻翼好易fail

ok……end topic... good night

唔會啊
其他嘢更重要呀嘛

咁快秒咗樓豬
未整有6分㗎人哋

扔晒全屋啲鏡

連登周圍都係貼女女相
偷拍又有 前女友又有 仲要另一半床照都有
唔見咁多道德撚既

可以打針

其實反對整容咩心態。。
點解想靚唔比

鼻扁都話自己有中上
就好似矇豬眼/pizza面話自己有中上一樣咁好笑
你估你係IU？
但IU如果唔係明星既話 有得用咁多錢裝身+微調 應該都係中上咋喎

整容但唔需要過度鼓吹
呢個世代要變靚仔靚女有幾難 但最難變係人嘅內心
外表唔係唔重要 但唔係人生中最重要

溫柔體貼,賢良淑德

detail

戴口罩囉